請問美斯呢一場係咪球皇級？？？

挺身而出連入兩球加兩球助攻
再頂住壓力射入十二碼

精彩回顧：

不了，無眼神

屌邊到黎？想睇翻

對埋啲法甲野

係囉成個毒撚咁

唔係馬體會 唔計

對法甲廢西波仲想計?

呢啲po過唔到3頁

將我個標題改做c朗

講真今場算踢得差
不過咁差都夠叫做球王級

最尾仲想做波比pique入 cls

強如鏝但要輸俾里
英超垃圾

下下認真點比個車尾燈比牙朗追啊

好心朗迷醒水啦
歐聯都反cup咗3次
偏偏唔識諗美斯都識反cup牙朗

壓咩力
贏就得既比賽

講左咁耐影到小花老婆慶祝未
影到小花仔慶祝老豆入波未

呢埸邊有人預巴會出唔到線
講到好似頻危出局咁
花迷真係曲直難分

足球嘅野你點撚知
ajax都炒皇啦

講到呢場100%的波
有無all in層樓去買巴塞？

二線頭一線尾

嘩 咁輸一和一俾里嘅鏝咪三線尾？
定係ajax係一線頭呀

屌你
祖個邊係3比1都要出局呀
咁都比得
壓力

無人叫祖第一場落後㗎喎
定係首回合輸10球都得呀？

真係堅個埸係炒巴黎6比1
不過個埸花主角係尼馬
點知花搶哂鏡
尼馬要出走

講d未發生嘅入球 你搞笑？
你咁講頭先2:1嗰陣
2:2巴都要出局啦
佢連貢獻三球
按你mind set去諗野
牙朗射唔入12碼都可以踢加時啦
有咩壓力

牙朗要話比人聽係壓力下仍然可以超水準
所以之前特登輸波

樓豬講啲嘢咁戇鳩 希望你係假腸啦

你係都要話作客輸兩球同00係一樣壓力
你 win 囉 花花

算啦師兄 你地幾個想提下美斯咪提囉
有冇人和應就迫唔到ge

不如下場牙朗og返兩球先開始玩
咁贏咗咪勁d囉

用法甲雞打飛機...
歐洲中 法荷葡都係公廁
贏 好正常 戴帽都唔計數啦...仲講球皇級

啱！無眼神

你話唔計咪唔計囉波圖贏羅馬 阿積士贏賤種蝗 全部聯賽都公廁

屌你對面里昂喎，前中後都世界級
成條後防又足球佛祖又足球太上老君
雖然我叫唔出啲名但個個位列仙班
上帝以一己之力帶住10個弱智大炒呢隊波仲點會係球皇，
佢已經係球神啦

希望訓醒過到三頁

落後緊去追同和住咁去嬴都可以比
樓豬不如話祖落後2球點睇都輸硬...祖嬴定輸都冇壓力
大佬一個落後緊要去追..追到最後一刻有個chance俾佢
對手仲要有返咁上下既馬體會

無疑小花係世界級....但唔使咁on9拎呢樣野黎比...
真係冇得比

國家隊彈出彈入

呢種頂得住比人笑既壓力真係唔易承受

我無話牙朗無壓力喎
只係用返樓上諗野方式姐
佢係假設俾人入一粒就要追兩粒
所以有壓力
而小花贏緊 就所以無壓力
但事實係2:1嗰陣
我假設之後被俾人入多粒就輸
咁咪同佢講法一樣
相反我同意呀朗12m入唔到可能加時會輸
但唔係必然囉

樓上搵唔到位入就用埋啲過份吹棒+國家隊嚟講
唔差在拎埋省球迷出黎啦
咁逃稅雞姦開淫P不雅動作又真係幾威武嘅

如果小花背負住雞姦咁大個罪名，應該會炒球十二碼

痴撚線兩日兩個頂級球員都有球王級表現 好地地欣賞唔得既 係要嘈一輪比較兩個

陰公，依家小花衰到打贏法甲就要跳出黎 j

我只屌柒朗迷
牙朗依然威武

唔通輸俾荷甲先出嚟哭喪

係勁嘅首回合就唔會落後啦

都係世五level

世一去撚咗邊呀